【逃犯條例】反俢例黃衣男太古廣場危站五小時墮地 市民：撐住呀

【逃犯條例】反俢例黃衣男太古廣場危站五小時墮地 市民：撐住呀
特首林鄭月娥剛宣布暫緩《逃犯條例》修例工作，收回二讀預告，隨即便有人在6月12日爆發激烈衝突的金鐘太古廣場危站，其身旁掛有一幅寫著「反送中」的橫額。今日（15日）下午4時半，一名男子於金鐘道88號太古廣場正進行維修的停車場平台危站，他身穿黃衣外套，寫有抗議字句，其旁邊棚架上掛起「反送中No Extradition To China」的橫額，上面亦寫有「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」的訴求標語。警方封鎖金鐘道西行兩條行車線以處理事件，而消防亦到場在金鐘道地面開氣墊戒備。

至下午該名黃衣人仍未返回安全位置，背向馬路站著，立法會議員鄺俊宇聞訊趕至了解，並於對面馬路用揚聲器呼籲黃衣人轉身，希望與黃衣人對話。另外有數名市民於現場唱起《Sing hallelujah to the Lord》詩歌，現場消息指，警方談判專家亦已到場。至晚上8時半，該名男子脫下黃衣，在平台位置坐下休息，持盾警及帶同繩索的消防員於樓上戒備。現場消息指，男子手持一把鎅刀，談判專家曾上前與男子溝通但男子不願多談，警員過程中有遞水給男子。至近9時許，男子突然往外爬出棚架，其間4名消防員嘗試將男子拉回不果，男子上衣被拉脫後突然墮下，其後倒臥地上，消防員正為男子進行心外壓搶救，有在場市民高叫男子「撐住呀！」，男子被送上救護車搶救。

政府血債血償

撐住啊

【21:30】晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置，惟黃衣人不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。消防一度捉住其左手，但他最終跌下氣墊旁的地面，昏迷送院搶救。

【18:26】特首林鄭月娥下午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，金鐘太古廣場正圍封進行工程的4樓平台外牆，下午4時許被發現掛有寫上「反送中」及「釋放學生傷者、林鄭下台」等字句橫額，一名穿黃色外衣男子在旁背對街頭站立。消防於地面張開氣墊戒備，警方接報趕抵調查。有市民到場唱聖詩，立法會議員鄺俊宇亦在對開地面了解。

運輸署宣布，因道路事故，金鐘道往中環方向近太古廣場的1、2線封閉，上址交通繁忙。

撐住

撐住啊！
係個政府欠你㗎！
返黎同我地企係同一陣線！！
我地等你啊！！！

中國人自古從來都係兵諫 > 死諫

真係唔好死
唔好

撐住啊巴打

頂住阿 一個都不能少

因霸權而死嘅第一人

兄弟撐住呀呢個政府唔值得你咁做呀

死之前去搵林鄭

。。。。。。。

唔好白白送命 留返條命黎抗爭仲好

血債血償

撐住，不值得

晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置，惟黃衣人不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。

被自殺?......

殺人政權

個氣氈唔係好大架咩？

咪9up 啦,想比人屌???

消防啲氣墊鑊鑊都係喺隔離

消防佬不等於黑警ok？

咁又唔好咁

巴打

睇個post內文好似係想扯佢返黎但淨係扯到件衫

點解要為左條惡法死

唔好出事

你仲要留返條命同林鄭個仆街鬥嫁

撐住丫巴打
呢個咁既政府唔值得你咁做

On9

頂撚住

巴打 撐住！！！！！

第一個人死RIP

頂住呀

同自焚一樣 香港終於出現

睇佢寫D訴求都好清晰理性

義士

要頂撚住呀

要死既唔應該係你呀

香港鄭南榕，以死明志

英雄

屌facebook冇新聞既

問下d廢老咁樣係咪收咗錢同收左幾多錢去跳樓

做乜咁傻

仆街林鄭

What

消防應該真係想救人，呢條命係林鄭同中共

兄弟頂住

跳樓都要對住d警察
一定要救得返啊義士！！！

有d抑鬱症巴打呢排可能頂唔住，你哋唔好死呀，真係太負能量時自己休息吓，我哋知道你同我哋一齊，大家而家好努力咁改變香港未來，你要活著睇到呀，無論未來點，仲有一班真香港人陪你過

係咪之前出post嗰個

撐住呀

ｌｉｎｋ ？

apple有相

屌你老母

.......

有無巴打or 絲打可以將呢件事forward 俾台灣or 國fd, , 我地要俾全世界知道
有份推呢條例的人要負全責

屌你老母死撚開 起你底就知五毛
如果佢有事你全家落去陪佢啊

肥江？

係肥肥地果個

你老母你夠薑聽日落黎老銅同我講多次呢句野呀笨柒

頂住呀巴打！

唉政府我屌你老母！

希望你撐住

cctvb應該又會封鎖消息

要死應該係7婆同佢班手下，警狗，建制。。。唔係你你一定要平安冇事

大步攬過呀

頂住呀！

大家咪理呢條傻鳩

收嗲啦死傻閪 屌你老母

頂住呀巴打

點解咁傻！

第一滴血

有冇可能推到俾外國媒體

十幾樓喎.....

Sing Hallelujah To The Lord

有可能

嘩屌上面貼圖還貼圖，寫明不安慎入啦
睇完好唔舒服啊

開post講啦，認真

死仆街林鄭月娥

推到上國際
林奠你逼死人個仔呀你
仆街死呀你
屌你老母
希望你比人強姦再殺 殺完再強姦
屌你老母!!!!!!!!!!!

唔好死

會唔會係之前開PO話要做死士個巴打

仆街政府唔值得你咁做架

黑警一定係度笑
所以唔好比佢地得戚
大家唔好死呀

I know that feel
但知道我一定要睇住林奠仆街先死得

我信醫生一定會盡力救佢
佢會好得返
我哋戰友會無事

唔好咁啦

有無人知去左邊間醫院
HA現職 想知道情況

有冇巴打知道果位義士嘅資料鄺囝而家去左律敦治醫院了解緊情況，巴打有資料嘅資煩同佢講聲

痴撚線
聽日企出嚟

做咩咁傻
仲要一齊抗爭架

唔值得為個咁嘅政府犧牲自己條命

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

集氣支持

問緊 有消息即刻通知大家

jm9

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

好撚想喊

點解要咁傻呀⋯⋯

佢有咩三長兩短 我就著住喪衣同你班邪惡政權爪牙算帳

頂住
我哋一個都不能少

多謝你

話係律敦治

唔好有事呀

巴打唔好有事呀

巴打絲打我哋一個都不能少

連以死明志都有

林鄭你個仆街唔好落台喇， 落黃泉啦

有傾向嘅巴絲見到呢d報導會trigger到

rip

頂住啊

不值得

死左
我又流眼淚了

不能讓你白死⋯

以死相諫聽日大家一齊上街 唔好俾巴打白白犧牲一定要撤回

走咗喇......